# Bienvenidos a Sarnol  Team

**Lider: Leoy**

**Colideres Fundadores: Nicole y Joaco, Eli, Renzo, HoxConan.**

**Reglas del Team**


--------------------------------------------------------------*Donacion minima 150*----------------------------------------------

Esto quiere decir que lo donado por cada jugador tiene que ser 150 o mas por semana, de lo contrario sera expulsado del clan.


> Aclaracion: Si es veterano o colider se lo degrada 1 rango. 


--------------------------------------------------------------*Guerras De Clanes*------------------------------------------------

Participando de las guerras pueden ser ascendidos.


---------------------------------------------------------------*Ascensos*--------------------------------------------------------

Veterano: Ganar minimo 3 guerras durante una temporada.

Colider: Ganar minimo 5 guerras durante una temporada y haber participado en todas las batallas de la temporada.

Duracion de la temporada: 14 dias.


>  Aclaracion: Si un miembro gana 5 o mas sera ascendido a veterano.

--------------------------------------------------------------*Descensos*--------------------------------------------------------

Se degrada el rango si:

1-Participa de la recoleccion y luego no juega la batalla (solo se permite una falta por temporada). Esto quiere decir que si
junto las cartas y al otro dia no juego la batalla tengo una falta, con 2 faltas se degrada.

2-No cumple con las donaciones.

3-Luego de 4 dias de inactividad se degradara. Si continua inactivo sera expulsado del clan.

#################################################################################################################################

**Consejos:**
-Si tenes algun problema con el juego o te ausentas por algun motivo avisa al grupo de whatsapp. Si no estas
en el grupo hablale a Nicole y Joaco.

-Todas las reglas mencionadas se aplican para todos. Salvo el lider y colideres fundadores.

-Eviten irse del clan y luego volver a entrar ya que se pierden las donaciones. Si tienen que salir por algun
motivo avisen a un colider.

-Respeto con todos los del clan!! sino hay tabla.

-Luego no digan que no avise.

                                                            *Sarnol Team Staff.*






